{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000123206&dispCatNo=100000100040010&t_page=카테고리관&t_click=염색약/펌_전체__상품상세&t_number=3",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "모레모 케라틴 손상 적은 헤어 컬러 애쉬 블루 (염색)"
    },
    "text": "ヘアケアラインのカラーリング剤/パーマ製品であるモレモケラチンブランドは販売しています。 製品構成は1剤（60g）、2剤（30g*2）、アンプル（3g）、後処理剤（6ml）からなり、使用期限は3年です。 使用方法は次のとおりです。 1. カラーリングの準備: 肩掛けと手袋を着用し、損傷した部分にケラチンヘアアンプルを塗布します。 2. 毛髪に塗る:1剤と2剤を混ぜて毛髪に塗った後、30分放置します。 3. 仕上げる:カラーリングが終わったらぬるま湯で洗い流した後、シャンプーとコンディショナーを使用し、濡れた髪にリカバリーバームBを仕上げで塗ります。 製品の構成成分は各製品によって異なり、染色薬(1剤)には精製水、セテアレス-20、セチルアルコールなどが含まれており、2剤(酸化剤)には精製水、ハイドロジェンパーオキシド、セチルアルコールなどが含まれています。 アンプルには精製水、グリセリン、PG-12 ダイメティコンなどが含まれており、後処理剤にはビグリセリン、ダイメティコン、ミリスチルアルコールなどが含まれています。 ケラチンヘアアンプルには、セベージックヘア(1500ppm)をはじめとする様々な成分が含まれています。 最後に、リカバリーバームにはグリセリン、ダイメティコン、ミリスチルアルコールなどが含まれており、さらに特定の植物エキスが含まれています。 まとめると、モレモケラチンブランドは染毛剤/パーマ製品として販売されており、構成は1剤、2剤、アンプル、後処理剤で構成されています。 使用方法によって製品を使用し、各製品の成分は異なるように構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "モレモケラチンブランドはどのような製品を販売していますか？",
            "answer": "モレモケラチンブランドはヘアケアラインのカラーリング剤/パーマ製品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "モレモケラチンブランドの製品構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "モレモケラチンブランドの製品は1剤、2剤、アンプル、後処理剤の4つの構成成分からなっています。"
        },
        {
            "question": "モレモケラチンブランドの製品の使用期限は何年ですか？",
            "answer": "モレモケラチンブランドの製品の使用期限は3年です。"
        },
        {
            "question": "モレモケラチンブランドの製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "モレモケラチンブランドの製品の使用方法は、1. カラーリングの準備、2. 毛髪に塗る、3. 仕上げるの3ステップです。"
        },
        {
            "question": "モレモケラチンブランドの染色薬の成分はどのようになっていますか？",
            "answer": "モレモケラチンブランドの染色薬(1剤)の成分には精製水、セテアレス-20、セチルアルコールなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "モレモケラチンブランドの酸化剤の成分はどのようになっていますか？",
            "answer": "モレモケラチンブランドの酸化剤(2剤)の成分には精製水、ハイドロジェンパーオキシド、セチルアルコールなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "モレモケラチンブランドのアンプルの成分はどのようになっていますか？",
            "answer": "モレモケラチンブランドのアンプルの成分には精製水、グリセリン、PG-12 ダイメティコンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "モレモケラチンブランドの後処理剤の成分はどのようになっていますか？",
            "answer": "モレモケラチンブランドの後処理剤の成分にはビグリセリン、ダイメティコン、ミリスチルアルコールなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "モレモケラチンブランドのケラチンヘアアンプルにはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "モレモケラチンブランドのケラチンヘアアンプルにはセベージックヘア(1500ppm)をはじめとする様々な成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "モレモケラチンブランドのリカバリーバームにはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "モレモケラチンブランドのリカバリーバームにはグリセリン、ダイメティコン、ミリスチルアルコールなどが含まれており、さらに特定の植物エキスが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 636
    }
}